香港有冇日式燒鳥店

我諗有都好貴...

好想食
不過雞肉最好黎自日本

果然貴

Yardbird
網址:
地址: 上環必列者士街33-35號
電話: 25479273
=====================
正宗好食，但唔平

呢間接受到
但好似唔係專燒雞

一串50

其實就算係日本，嗰啲燒鳥專門店就算小店都係高消費
最少二百蚊落樓

材料日本直送差唔多啦
如果真係要平就去番港式燒烤
說實話燒串類做法差不多
重點係食材分別

咁就唔係咁講法啦
正宗嘅日本啲燒鳥店由手勢到炭都好講究

除非兩串同時燒完出黎比較，咁先會感覺依串炭香d果串食落咸香d，而非食家or長期食的情況，間中食一次半次係唔食感覺有乜大分別。
大部分結果都係自我感覺補腦翻黎，同自己講因為依度高級d，個環境正d，而且貴d，所以好食d。

見日本仔燒到半生熟就食
但香港真係唔敢

我覺得雞無論邊度半生熟，都係好危險

其實係

AEON買料自己燒啦屌你

燒雞肝，半生熟好食好多

香港好似全部都電磁爐黎，無左炭爐好耐

Toritama 中環分店